Na haar keu, ik begon te smeken medelijden te beloven ik zou gedragen beter in korte tijd, etc., etc.
maar ze was onstuitbaar, en beval mij om te liegen over haar knieën.
Dan is het mij rond de taille, ze gaf een slim of twee echt scherp, die me op dit moment wince.
"Take care, Excellentie, u weigert en u kent uw straf ernstig zullen zijn, als je zo doorgaat."
"vergeef me, meesteres lieve, en ik zal het nooit weer doen."
